教你點樣避開女player/避開點做兵

唔好溝女
唔好對任何女有幻想

我淨係對仔有幻想都畀人玩
啲仔都係player嚟

正確：要強姦佢